［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（115）

淪為行過寵物 貓狗了解我的悽慘

褲頭濕尻哂呀⋯⋯屌

褲頭？

大家諗起邊張相呀？

ching係街都咁猖狂

唔洗驚

到底係濕撚哂 唔撚驚定係因為無人會望所以唔洗驚

好彩我著拖姐，岩岩有人嘆息緊自已對鞋

半日又爆post

我岩岩DUM左對 入哂水

拖鞋

臭哂

抵收佣喇

克er～～～～～～～
好撚大乳啊～

[廢老會比返你？]患癌未婚妻離世 男失手機珍貴相片 fb籲拾獲者交還

連登囝冇人性可言

一陣我想捲起條裙行路

加兩個膠袋套腳就差唔多

又爆

有無帶遮牙你

啲人講野唔經大腦，老人家鬼識備份咩，企係度講野腰唔痛

有遮都濕撚晒啦屌

裙

死人咸濕佬

中學個陣落街見到股邪風吹起左個中女條裙

大哥....
會看見甚麼

我大尖咀落到世界末日咁都黃雨是咩玩法

怎麼都看不到呀清 我君子
見到吹起個下已經

喂，我都係，最神奇嘅係，佢著絲襪吊帶

唔好扮君子....
讀得樂善堂都係淫蟲

地鐵收得真係好撚差

絲襪吊帶？

幻想不能
姐係點

扮

ching 我讀呢間垃圾之前我讀佛教學校

戇尻尻等緊人
坐在譚仔中

夾住絲襪條吊帶，唔係咁叫？

再見我的過去 i want a new life

係咁叫，我講緊佢果個係咪都係吊帶絲

唔係 入面得條三角底

等等...飯飯你果個無絲？得帶？

又話無睇

屌⋯⋯你信佢條小淫蟲...

果然，男性本__

哇....越來越大乳

果條叫吊襪帶呀各位鹽濕仔

唔睇個個應該驗下佢既性取向

返去噴下防水噴霧先

7點收工既朋友
你仲有4分鐘可以祈禱

但...其實我都會睇

暗瘡大肥婆條裙飄起 十個話唔睇 到最後一樣會睇左

戇尻尻地等待

好鐘意聽可惜沒如果 但係個MV長撚到

有得睇一定睇

agree 最多睇完講句 屌

屌...........

就好似我見到林鄭J圖post都要入一樣

同入

其實我屌嘅原因係因為我冇電話聽歌
又坐佢兩個中間
實在太嘈頂唔順先屌
平時塞住耳仔理得佢地屌我老母

一定入！！！
唔入對唔住自己

為一張臉去養一身傷

25歲仲可以增高嗎？？

唔睇過唔會安心 見到個post名都想禁入去

我屌

岩岩係塊鏡見到個男人
俾佢嚇親
望真D..原來係自己屌呀⋯⋯肥撚左咁多
差D唔認得

你會彈鋼琴嗎?
......不會!

屌你屎忽 咪再講個肥字

劍囝抱抱

真係唔好係服裝店照鏡

服裝店唔係顯瘦嫁咩

可能我真係太肥太大隻
塊鏡容不下我

1妹
這世上..可惜沒如果

再誇張啲

特別係h&m, d燈光真係令你誤會

好撚忙

加油呀大師

食片皮鴨先！

無絲要條帶黎做乜 ?
我唔記得講, 神奇係因為果條女係個學生妹~

G

學到野喇~

飯飯果個唔係中女？
咁又唔好咁講，我都好鐘意，不過唔會著出街

我個個先係中女

好想食

食啦食啦

哪有

你地有冇見過啲遮係反轉開架 ? 收遮時下面果邊會係外邊

著出街會有人知 ?

我知你講緊邊隻呀爸B 不過外型唔靚啵

仲有大半個鐘就知聽日要唔要返工啦

[小氣]我上次問俾劍仔恥笑

點解可以唔使返工

hand stop mouth stop 牙

六合彩呀姆姆豬

.....點解我唔記得

支石化留名

丫係喎 老母話送層千萬豪宅俾me
寫定辭職信先

youtube apps真係好鳩，一switch apps/熄moon就自動stop

大家買左六合彩未呀⋯⋯

仲寫信，WhatsApp講唔撈即走啦

yes yes 諗緊好唔好用, 收遮時唔會濕

哦~ 輪到你~~~~~~~~~~

好似蝙蝠

係喇~ 想聽下歌都唔得~

你有咩係記得

我之前有把
啲造工唔好
前排喺街見到把造工幾好嘅 應該會好用

記得你靚女~

係 ? 今日見到幾次, 有男有女, 但都係有啲乸乸地咁

咁萬一比人見到呢？

你點解可以咁鬼死可愛架唧~

宜家傾緊咩話題？

肥仔的每天

怕咩 我拎遮出街已經乸乸地

講緊你中咗六合彩, 會請晒我地去環遊世界~

你啱~ 你唔怕~

乸型

可愛嘅點係邊 好似果個女仔咁你咪見到

咁我就講下肥妹的每一天

唔覺得拎住把遮篤地行好嘈咩 掛係手腕好好多

我都想

我睇緊樓等你買呀66

ok 中左請哂你地去旅行 一人一層樓

利申冇買六合彩

我係拎劍咁

見過你隻手喇, 你無資格喎~

你鍾意著裙架 ?

唔好再講肥啦

我都想有樓渣手

反手掛住

今日見返個舊同事 佢竟然著裙
嚇親我

個post有樓既數都數到了

鐘意女仔著裙多過著褲

係時候做返活動

講就叻

裙多褲少，一條長既出街褲都無

正確

大家都好懶 唔想郁

一齊做丫~

做咩活動

短裙同長裙點揀

著裙涼浸浸好爽

淫亂派對

自從大學畢業好似無做過運動

懶咪好囉, 唔通企到青根現好咩~

你著唔著熱褲

短裙

跑步 ?

做咩拎我出街

好衰架

我一定著短

唔著

我中意長喎

但係坐得多就變大羅友

著左驚俾途人報警

露股邊的小熱褲~

如果隻腳好粗呢？

我好少跑步 做徒手多

徒手運動 剩係諗到個樣

矮嘅點著長裙

有冇人中意長裙姐

你可以一坐, 坐到放工 ?

我中意 可以做偽文青

長裙吸引D

靚女著咩都ok

你

靚女著到露哂=好睇
樣衰著到露哂=唔想睇

諗咩樣

HJ2Q

開左幾多號啊有冇人識背

舉Alin

頭獎冇人中

咩密碼嚟

6 14 32 33 40 46 + 10

呢個真

新恒結衣定高海寧

why not none

結衣

我你定波多野結衣

不了

我你唔錯啵

兩個都唔想簡

我要我你

ching識野 我你巧cute

用foodie都影到一pat屎咁是咪無得救了

不 我要J腳

大家收返埋d辭職信未

簡邊個

3個都

男人你揀呢3個有咩分別

3個人來嫁

睇下

5 six fun

筷子係做乜

木村文乃
真野惠里菜
結衣Bb

咁多臭西蔥
拎開筷子低炒影到座山咁

公筷

芫茜

會損~~

呢碟係咩？

臭西蔥先好食
想訓交變左想食野

我覺得隻色好柒啊

唔係唔食宵夜啊

完全唔明~

做伴碟就ok
食? 不了

但我睇到圖唔想食啊

不過好認真 呢碟係咩 睇唔出

是咪無得救了，大家睇完都唔想食

蠔餅呀嘛

係.... 睇完完全唔想食~

咁不了 走蠔 thanks

邊個影呢碟俾我睇都係唔想食

走完有咩食 ?

蠔好好食

臭西

臭茜蔥

好彩 book 少晚酒店~~
啱啱 book 完機場酒店, 又平咗, 又近咗, 好開心~

好腥 食芫茜蔥好過

邊間呀，ana?

本來想咁答
但諗諗下好似串左d

今晚又自己獨食茶記

唔得喎a仔 你轉下filter
拎走筷子低炒試多次

碟野應該已經冇左

我聽你講用filter4

唔通我識如來神掌又話過你知咩~

今日講左你知啦

有冇人訓交前要捽下眼仔先訓到

which eye

捽眼代表眼訓 唔好成日捽 對眼睛唔好

我要合埋眼先訓到

轉轉睇下色水
A仔注定做唔成港女

咁啱既 我都係

見過人開眼訓 其實好撚恐怖

下次試下，頭先我話要影相先，我老豆已經屌晒老母咁

你sure佢唔係死左？

識人係咁 每次都嚇死

我試過拍醒佢 佢係真係訓左咋

佢港女指數太低

我訓啦⋯⋯

但你平時影雪糕okay嫁喎
我之前日本啲野食相全部都係foodie

我真係覺得唔開心

食宵夜阿

睇得出
好得意

搵港女由手牽手教你影

咁早

我有個bro係咁
第一次見到嚇死
宜家慣曬

飛支 ? jetstar 呀~ 我啲同事都未聽過~

酒店呀

成田景觀酒店

jetstar都未聽過你d同事只會搭cx果班黎架

有無港女d

有
我宜家好想食雪糕

我都係搭jetstar

有 隻手幾正

鳩tune

似返個港女
但唔係你style

我style個d你地話睇完唔想食啊

A仔HURT到爆炸

好唔好坐 ? Abus320 (好似係咁上下)

我最有自信個D

光源係前面會唔會好啲 ?

第一幅好很驚, 其他可以當有美感嘅靚相
但都係果句, 唔係好想食

我係本身就唔鍾意食果幾樣野啊

第一張一睇到直頭唔想食....

同意大師

A仔心理陰影就黎蓋過佢成個人

於B 快啲走呀~ 狂閃電呀~~~

帶左耳塞聽歌呀

係咪真係差啲光呢, 呢張感覺好好多~

算啦我唔再同相機影食物

A仔
影多啲風景相俾我地j啦

睇貓中和返

為何深夜總是餓

沈睡中的主角 一百年肚餓~

我覺得係件食物顏色豐富+黃光就靚

早晨

早

仲有16日先last day，好難捱

六合彩又唔中 陰公

人怎會越愛越要恨 我越怕越接近
我越近越覺沒有天份

開始總想到先發制人對方到最後變獵人

返工了

食咩早餐好呀

中左頭獎，辭職

中左頭獎都咁早起身實屬難得

要早啲起身度下點洗錢

早晨 我決定今日秒回 唔做嘢

每日都應該咁

晨早流流就有精神衝擊

真的嗎

做咩尻

見到大甲由~

又訓返 係時間起身妝身

唔是啊 甲由打死左就冇事

出太陽

咁你見到咩春野

成個人都精神啲

見到男神~

唔好意思...令你咁大衝擊

今朝去交收先

但好天應該要出去玩
而唔係應該要返工嫁DLLM

返公司玩....
唉...我要開工啦
食飯見

咁好天 去下海邊
Yo check

因為大個左你就會忘記乜嘢係大自然

細個成日去行山

你拎返電話未？

睇下靚仔心情應該會好d
歡迎投稿

壓力真係咁大 ?

尋日拎左 好似係

拎返啦 再拎唔返會死嫁

冇追post

打比我

電話NO呢?

假都未拎就買左機票, 有無人試過唔批?

218 五個零 打俾我

有 我

洗咩人批,唔批咪唔做
有錢就大哂架啦

最後?no pay定點

大晒定大嘥

最後冇撚得去

218 5個0

你黎講應該就係前者
我黎講就係後者

唔准人身攻擊ok?

下, no pay都唔請得咩

咁冇人情味嘅？

克兒 over~

收到風, 食緊仔

佢遲到比人屌緊

打完搵唔到你喎

通心粉

我冇遲到囉
做咩啊飯兒

測試黎

你要同佢講唔該搵好撚KAI丫

有淘寶野請教, 可唔可以 add 你 tg ?

COME

哇哇哇
你裝左TG啦

講左呀佢話冇呢個人

咁幫唔到你了

你話搵最醜樣果個就得

改咗 lur ~

得閒睇下動物治癒心靈

見到佢都唔想郁

腳

不要把自己

看那麼高

Intern係咁架啦
我已經冇話旅行

點解咁似....

intern都唔預你請長假嫁啦

電話得返1.8GB DATA, 仲要用多3日

3日乜都夠啦
唔睇片既話

留返黎上連登

似咩

用咩用到咁多? 一個月都用唔到2gb

你懂的

我唔懂啊喂

點樣訓先唔會俾人發現？

我睇到唔係腳喎

intern唔係人呀

去廁所訓

肥婆點縮都係咁大份

公司有wifi 雖然有時唔穩定

趁肥婆清倉大減價個個去搶果時訓

你係肥婆?

哈

早啊怪獸 嘻

訓下醒下好辛苦

早呀女審 最近有咩呀姐笑話分享下

冇 我自己就係一個笑話

請分享

漫畫YOUTUBE上網打機

縮到幾細都無用，有鼻鼾聲架嘛

呢啲都要用data

你一個月用幾多

唔係個個有, 不過肥婆一定有

收聲啦

牛丸走左未? 佢想返咩工我可以R個職位比佢

CEO

10GB PLAN

ceo neway?

少少野都諗成朝 痴撚線

夠唔夠? 賣多5gb比你

行政總裁呀屌你

點解呢個post咁多工搵

你定呀姐? 諗乜

夠啦, 仲有3日咋

小心d用啊

唔睇片唔DL野應該無問題

下你傻架
intern咋wor你

認真呢, 小弟都識少少人脈

轉工post

仆你個街仲要俾人cut線

唔會爆啦應該

好hurt

比錢你就不了, 你想做咩 有咩要求?

肥仔反而無乜野, 肥婆就一定臭格

打返俾佢之後佢一喂就CUT返佢線

肥婆一坐壓撚死你個仆街

你又知？

話說我公司有個地方曬遮..
琴日我後面個個姐姐食飯個陣撩小妹傾計
: 你上半晝有冇訓著?
: 下 我個個位點訓啊
: 我訓咗啊
:咁癲? 係位到訓?
: 唔係啊 我mou咗係把遮下面訓著咗啊
:

咁厲害

搭巴士肥婆坐隔離其實好大壓力, 轉彎位好驚佢壓死我

有日我去左一個新商場，急尿衝左入廁所，搞惦洗完手一推開門，有個男人就係門口準備入女廁

我地只有一步距離

我緊係怒啤佢，佢比我嚇到退後左兩步

跟住我就走啦唔通繼續啤咩，我一路行一路番轉頭望佢
點知佢抬頭望左一眼門頂推門入左去

佢入左去！！！！

我 即刻急急腳行番個門口一睇
我頂男廁黎！
乜鬼野男廁成間粉紅色？
乜鬼野男廁無尿兜？啊？啊？

冇仇報呀個來電係out of area
而家d agency咁好禮貌

事實 未見過好人肥婆

我諗住跟smt開個學生plan

呢段文筆幾好

呵翻呵翻

你見識少姐 我不如幾好人

果個係咪我？

個男人係咪黑人問號? btw個商場叫咩名

唔錯唔錯
我俾5個膠

原本無限架, 點撚知上次續約佢夠膽死同我講而家無左無限PLAN, 得6GB, 仲要貴左
我屌撚到佢仆街後佢加到10GB同埋平返俾我

學生？

smt同csl個學生plan都勁抵
我用緊csl學生plan

依加幾錢到

中女不被列入討論範圍

我病病地

咪係，我係第二個

10gb你用得晒？你睇片？

睇你點定義肥, 佢真係肥到手臂粗過我隻腳

用咗幾耐?
G前做某電訊公司cs 5年以上ge客戶講野都可以大聲d

請嘗試擴闊視野

咁係你太瘦

你居然返過呢d工

點先用到學生plan？

我做半年 請3日npl都唔得

請左半日假
早知請全日
依家勁冇心機做野

我唔記得係邊啦，人生第一次出城，我入廁所仲心諗（嘩，咁粉嫩粉嫩既）

其實上左年紀既女人, 係咪真係好急於結婚? 搵個埋佢單就算

咁咪1-2日sl 一個npl
4-5日get

做咩姐 我好差咩

248

成座山咁 160cm >60kg我都覺得肥了

你講得就輕鬆

拿 我勸你而家準備定潛水用品

學生

依加d商場男廁同女廁個牌好鬼似

準備定身後事就差唔多

sl都唔批
有醫生紙wor

咁都攻擊到你

糖er點會差
估唔到你會做對客工

呢段對話好好笑

突然好多野做, 做陣野先

SL就批既
要有醫生紙囉
我個旅行橫跨星期六日 我要請星期五同日

話撚左肥架啦

真係，我想像唔到果條仔點諗我

我做對客有乜問題
G前翻過sales 樓面 星屌添
暗肥唔可以對客?

呵呵

Intern應該最易請 間公司無左個Intern如果大影響其實執得

星期日都要翻工?

阿姐問我有咩做唔哂可以俾佢做
我到底好冇講真話

依條友男扮女?????

打錯 星期一

緊係講

阿姐，我係連登追唔晒post

咁佢唔撚批都冇計
搞gag？
其實你都批硬架啦 冇左你公司一樣咁運作

半日無入黎又新post

有無諗過減下, 坐office肥得仲勁

咁你自稱毒撚呀嘛

我驚呀
佢見我做唔切filing都話幫我執

實周街同人講

怪獸你幾高

開名啦 垃圾公司

Filing我永遠都拖到最後先做

你要去就一定去到ge
但個手法好低裝你唔想做姐

但我想知佢點拒絕你

標準連登仔

170

你仲要啤佢

標準係180

怪獸同多藍夠係

又黎呀??? 又講呢個話題呀?.....

仲以為有新標準要去update下

中上樣男神

海富老麥.jpg告訴我標準應該是170

堆到就黎跌
阿姐睇唔過眼

其實唔明點解真係有人會去

金鐘仔

我仲好凶惡咁啤佢

開名你都入唔到去做架啦乖

女痴漢

你有無去

佢要我比證明
我有兩日要請假搞camp
佢要我比證明
我心諗 下 搞camp已經係誠實+唔合理
我有心走就講靚個理由啦
講埋搞camp都要比proof你
比咩呀 campsite單呀？

屌 仲有已閱

我地有四目相對

有冇諗過唔好坐住個腦
話減就減呀？

啤到出火花未

你自己咪又係肥佬

0分，重答

念力緊係減唔到啦

好奇一問 你幾高幾重？

過輕

幾靚仔，可惜想入女廁

用咩機呀, 雙卡機就買張CMHK Kabayan啦.
38蚊, 15GB一個月.

有無增肥良方

咁咪用soc名出比佢
搵你下莊幫手啦

其實佢係想要leaflet姐我諗
下莊唔幫
你咪拎黎求a仔幫你改過個日期

咁平！！？？！

一日食五餐

已閱唔係自稱 係人稱

佢自稱 審神者

A仔專業改圖架咩

佢要leaflet我自己整張比佢都係半粒鐘
Dem camp邊有leaflet

試過一個月每日食四餐, 都係肥得少少
食幾多踢波消返幾多

咁撚平架咩
google下先 唔該大師

........真的嗎？

我呼吸已經會肥

原來有踢波

辛苦晒

念力梗係增唔到啦

用左5, 6年

點解用原來

原來

一日三餐, 間中零食.唔做運動應該可以肥少少

覺得你冇用呀，仲問

冇諗過你有d咁貼地既興趣

哦其實你一日食三餐m記就ok

我作用係浪費地球資源

以為佢係興玩騎馬射箭打獵？

大師
我黎緊要自己交寬頻
400一個月 但我唔想比
諗住轉smt學生plan150 4.5G 6GB 比多150仲有無限
定有冇其他選擇
300一個月都好heavy

唔止肥, 仲會死添呀.

得啦～明架廿

乜野貼地, 無離過地

你係第一個搵到重點既人

會心臟病死先

.....似罰我多D

消失啦

你要自己交寬頻冇得玩bor.

電腦咁點?
電話share出黎?

高峰期1日推到5個

咁咪自己整lo
你驚佢真係打上黎check?
一係咪叫你下莊用soc名義出封email比你lo
佢最多咪email翻去確認翻
上莊老鬼唔難做到姐

SMT 有得tethering 咩?

有, 貴PLAN就有

你平時下下幾十萬上落咁離地
冇諗過你居然會踢波咁親民

重點係佢可能覺得搞camp唔成理由
Intern>everything 是常識口山

咁你係屈佢機架啦

咁咪SMT囉

香港寬頻$151

Ching是咪有咩誤會?
親民 痴線

你會踢波做運動咁你一日食六餐囉

電話平平地用中國移動，加埋唔過$300

食到先得架 1日4餐已經全日都好飽既感覺

真點扮工

有啊

你之前斷腳都肥唔到

加左隧道未

trytry啦
佢問得你拎proof其實咪姐係會比
但佢份人咁西 肯肯定會係咁proof lol
所以你最好同你下莊傾下先

我講得既, 緊係乜柒都包晒.

rich

HKBN BB100用家, 好似178包埋電話.

斷咩腳 唔是斷骨呀Ching

好似仲送左2000蚊COUPON俾我, 不過要係返CSL到用同埋唔俾買IPHONE

same same
試過維修夜晚唔用得, 打去 R 番半個月月費~

又話斷腳既

屋企寬頻網上爬過300蚊

村屋真係冇得講

十字喎 你去追返

東京好玩d 定大阪

急問

毒游 利申

東京

你玩咩先

東京仲未知有咩玩

你個女係咪我？

咁咪下次lo
你唔係仲有秦國G旅咩

你又去東京？

囡囡約ME去忍野

我個個位收唔到啊

開黎見我~

聽聞都要排？

忍邊隻野 ? alcoholic ?

咁都無法~ sea 好玩啲定 land 好玩啲 ?

用公司時間, 做自己野真係好爽.

唔洗傾架啦下莊
Order就得

你成日去旅遊嘅清

訂咗東煎
9/21-9/30
總計 HKD 776

我每日都係

咁多日東京

機票？咁平？

依個真
之前兩個呀姐出trip加請大假 差唔多成個月成個dept得我自己一個
日日番工上網做自己野

仲要咁平 ? 776 for 咩架 ?

去10日？

爸爸可唔可以帶埋禾去

唔知，我冇去過

尋日UO 1蚊機票?

我呀 ? 你識錯人喇~

sea玩機動遊戲
land睇show同巡遊多d

咁 sea 喇~ A巴真係好幫手 ~~

G票啊屌
hkexpress有特價啊

尋日1蚊機票嘛

爛袋好似都係 hkexpress , 比人 "線" 咗鑊~

好抵喎

SEA有duffy

HK Express延誤16小時 乘客滯留鹿兒島急撲酒店 怒斥：以後唔搭

下次特價佢咪又係買

買左1230去台灣

我都想去跨年

咁唔係好平WOR.

頂想轉工唔敢買機票住

原來講緊日子

原來講緊價錢

1蚊買完唔去都無所謂啦
計埋稅個D最多蝕3百蚊

台灣跨年睇煙花好正 係正101下面睇

都係嘅, 但嘥你時間同個 plan

想就去

冇錯, 有錢有時間就要去. 唔好好似我咁.

千頭

日子呀 不過價錢都差唔多

算係咁啦

直播比香港扮緊工既朋友

呢隻 ? 馬騮黎架 ?

錢就搵唔曬既, 有得玩當然去左先

果個時間有咩人扮緊工 ?

我唔准你咁話佢

唔洗OT咩

價值觀唔同. Conversation End.

今朝成朝都係強黃哥狀態....

點解人地咁多風, 我地一個都無~

我係買左先算, 有2次我都無去到

[無知一問]申請飛行里數嘅信用卡，換到機票係咪一定要持卡人去，讓比其他人得唔得？

其實好多人都返緊工, 服務業

搞掂
9月尾飛

UO可以退架

每分每秒都問佢做邊做緊咩 如果果日無同佢出街 就會瘋狂要求佢應wts 要佢匯報做左d咩 做緊d咩 同黎緊會做d咩 加時間證明 加圖片證明
最後佢頂唔順我 已散

痴線, 如果你另一半係咁, 生活點過

多謝A仔俾我上到機

分手啦

點解唔8月尾

個post d人好痴線

想知嗌分手時, 個女仔有咩反應 ?

貴囉~

你係其中一個

咁又係，暑假

我都唔係好過份姐

加時間證明 加圖片證明!

比較下, 我好正常

你點chur法

你就想

痴線

養狗咁

咁樣兩個人都會覺得辛苦

撚狗咁撚
其實慘過做狗

養狗唔會咁架

睇字都覺得條仔好慘

好難想像條仔點頂一年

當我沒有命途
何以謂之迷路?

呢個好笑~

訓教起身講聲，有野做同我講聲要做乜，搞惦

佢精神有冇問題？

甜甜地，啲蜜蜂真識食

8月尾唔知拎唔拎到假啊
你8月尾去?

機場稅退到架, 手續費就唔得
但都退到百幾蚊架

點解唔叫埋我

只想為你~~~完成時光機器~~~

應該係

有冇巴絲有戴濾藍光眼鏡 ?

@老姆

其實有冇用 ? 貴唔貴架 ?

個人感覺係呃呃騙騙既技倆

影唔出但會見到d野暖色左囉
好似我咁除左訓覺都對住個moon會感覺舒服d

有近視既話+藍光好似好貴

唔該兩位, IT 狗表示呢排明顯感到, 對住個 moon 對眼會攰

日本好似唔算貴
我濾藍光+散光遠視都係好似6千羊左右

帶咗藍光有啲怪，柒柒地

去日本買眼鏡~ yo~

對眼緊要呀清~~

一㩒入黎見到句歌詞就係今朝返工loop緊嗰首歌

邊首

夜暑假啦

做咩搵返出黎

小肥首寵物

me都係

自己去

藍光鏡好快黃
但我覺得好有用wor
真係舒服咗好多

劍仔對眼咁多問題

買翻副啦
唔係好貴姐
平ge+300-500 貴ge+700-1000

九龍站

用咩牌子 ? 呢隻好唔好 ?

返咗工就愈來愈差，我以前唔洗帶眼鏡架

同fd啦，自己冇膽

呀叔老喇..係咁上下

做激光

我都係係眼鏡鋪配眼鏡個陣加錢轉藍光鏡架咋
btw 你可以淘一塊藍光mon貼再+藍光眼鏡

我毒撚冇朋友 自己去咋

我G

下..... 我諗唔 work 架喎~ 人地有 report 睇可以濾走幾多 % 藍光~

自己去應該都好爽

哎屌 唔撚驚

唔識用Google map唔敢自己去

不如我地.....

如果 filter 唔到啲 energy , 我驚有反效果~

返來啦⋯⋯
大家傾咩中

如果可以搵番舊 case , 可以試下搵下有冇類似嘅 case 係接定 reject

睇黎郵政都係地獄黎

拗下先叫識做野
就算被屌，都要問清楚理由
下次可以對質
如果明玩野，就係大師個答案

從來都係自己旅行

清坐咗幾耐

邊個去旅行呀

Google map有陣不停轉咪唔識睇
拎隻手擺平再睇又唔同 要轉角度
指南針黎

我係認路達人

今日個同事走過黎話：去日本啦

係，之前去英國有幾日同個fd分開行，再之前試過自己去美國，join 美國local tour

睇地圖好過睇google map

Google map當羅庚用

點先知有污糟野？

我都係 用黎分東南西北

我仲未試過
打算下一個次就是獨遊

睇人

打算去邊

老美
好想去

可能日本
又想去歐洲

如果自己去美國，LA,SF同NYC個邊都方便，但都係city.... 想去國家公園就一定要參團除非你揸車

歐洲預多d時間，慢慢行。去deep d

考慮做專業攝影師

轉行啦你

去馬啦

好鬼少annual
我都想去耐啲

你果陣去左幾耐？

咁等你轉下份工個陣去

我去左一星期呀跟local tour, 其實都幾趕 但去哂優勝美同北大峽谷

Npl!!

十扑~ 你似呀~

我話條友, 唔係我呀

一個星期去晒LA SF NYC???????

佢d相

要再學下

佢張得獎作品

點解影到咁都可以沖出黎柒

A巴show d quali 比佢睇下喇~

之前po果啲是但一張都屌打佢

野食相都屌打

又聽肥婆食牛腩喇~

頭先開 web 諗住做野, 不其然開番 youtube 想聽肥婆~

李民軒其他作品。﹝受訪者提供﹞

佢夠膽提供呢張

屌係條街笑撚左

淨係去左LA同SF姐

大大聲笑左出黎

美國真係起碼去半個月先夠

仲有6日假

想問下大家知唔知乜撚野係數碼證書

大假？

呢個 term 好 general 喎~ soft copy cert 囉

放緊 ? 點解會仲係香港 ?

仲有6日大假未放 仲做緊狗

網上續領駕駛執照:
網上申請，須持有數碼證書及掃瞄器。

??????????????????????

已經拎晒所有大假

i see 我走埋日本都無晒

其實大假係一做就有定做滿一年先有

政府啲濕鳩野, 未用過~

自己改左版多左扮工MODE個D野後, 個WEB版好LAG機

申請電子證書但要 "填妥表格後，攜同智能身份證親身到7間指定郵政局辦理申請。"
是咪ON9

正苦

所以5年內冇左九千萬

而家 web 版好似慢咗, 禁 F5 會彈隻綠色 icon 出黎~

咁我去得郵局不如親身去續牌

睇公司policy 我係一做就有
過左proba就拎得

都唔係嘅, 係第一次啫, 報稅果個都幾好用

On9政府

vicko向住我係咁吠 唔知吠乜春

報稅唔駛數碼證書架喎
我報咁多次都無呢樣野

我得番一日

繼續番工啦！

我請埋秦國之旅仲有6日

我舊年未夠一年都瘋狂請大假去旅行
結果而家負緊假

負假會點
係咪你quit工就遲返幾日last day

當你short notice扣錢囉

葵廣開左芋圓店

我估計係要比番錢公司
我情願遲番幾日走

放工啦喎我

喂好近我喎

以前幾鐘意去 依家周地垃圾 不了

高層員工

where a u

最近返工坐得好樣衰 成個人滑左一半落去

我都係咁呀, 坐到咁上下要坐返好個人

唔怕啦無人睇

液體狀咁返工

東京邊個地段好住

我知冇人睇 咁坐真係好舒服

住開池袋

池袋

如果唔係我成日要去影印機拎野
我一定日日除鞋屈腳坐

我公司近葵涌警署

蛋黃哥

好眼訓呀

真 蛋黃哥

我到而家都好想著便服返工啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
到底IT狗點解要整得咁正式呀, 女又唔駛

我都係坐得咁衰

利申 causal wear 坐office

個樣真係好搞笑

我都係咁既樣

好cute

但佢好樣衰
以前趴地熊得意勁多

你識乜

我懷疑佢地唔知咩係趴地熊

鐘意蛋黃哥多啲

00後?咁都唔識?

唔係掛

我意思有時政府野都有啲用
同埋係伸請果下麻煩

熊本熊都正

有冇人G其實強黃哥係有女

鐘意由由多啲~

好得意

哎呀～識講野

第一次見~
佢露股~ 你肯定佢係女朋友 ??

岩岩查wiki原來佢都係強黃哥黎
唔餵食就會變返普通強黃哥

要問下廿頭果班識唔識

布丁狗其實都有囡

90後仲識嫁
00後先唔識姐

だりぃ

search 時, 我見到佢

老灣都有一顆少女心

web版lag到唔想用

禁f5好似唔識郁咁

有隻

寧願唔要 excel

勁垃圾, 上次改版後就係咁

呢個真
一半畫面又用唔到

好眼訓

你地屋企煮蕃茄薯仔魚湯/薯仔炆雞翼會唔會食到薯仔有骨 ?

唔會
好鐘意煲前者

薯仔原來有骨架

唔會煲魚湯~
煲魚湯要用網煲~

我老母會煮到骨肉分離插晒落薯仔入面

魚湯好好飲喎

我反而鐘意用豬展骨多過用魚

都係嘅, 但煲其他湯容易好多丫嘛~

我老母鍾意煲乜鳩紅菜頭湯
好似飲血咁

同埋蒸魷魚仔乜都唔搞就咁蒸
要自己抆返塊軟骨出黎, 仲有D墨

蒸埋啲屎~

我見啲人好鐘意食
我次次切親紅菜頭隻手都有排洗

好似好正呀, 最尾對腳

即係冇洗過就咁蒸？

佢都係難食蔬菜之一

但好有益喎

見到都唔想食

好搞笑，點解去之前唔問

佢無諗過要填呢D, 佢覺得到時人地會講佢知幾錢

薯仔有骨架咩

我都成日煲蕃茄紅菜頭

健康既野通常都好難食

仲有我早年介紹過老母可以切開茄子加蒜蓉蒸
佢以為我好鍾意食, 而家一諗唔到煮乜就會整呢味....
食唔晒第二日就會同其他隔夜餸大兜亂

uncle好funny

前者冇用網 後者啲雞翼炆得太耐 再加上本身啲雞翼條骨好易斷

好彩我唔食茄子

老母地獄廚房

屌呀, 老母就係咁
你話過一次鍾意食, 之後成個月都係食個樣野, 問佢點解 "你鍾意食丫嘛"
叫佢唔好再煮, 佢又話 "係你話鍾意食先煮俾你咋" 之後自己係到嬲

a仔有冇行程表比我望下
me食野睇景多
少購物

都幾風趣

有無巴絲去過四國？
如果去五、六日係咪全程住同一個地方好啲

我講左想食咸強黃炒豆角幾次佢都無動於衷
可能壓爛咸強呢個工序太煩

好紅

同飲M血湯冇分別

無喎, 你睇我高登個遊記啦

你又知m血係點

thanks
google到頭都爆

千奇唔好同老母講自己鐘意食乜

有M緊係G

幾年前不過參考下先囉, 有咩再問

自駕定點

成日煮鍾意都變唔鍾意啦
最近佢乜鳩都加Bacon

小弟老母 連飯煲都唔識用 近年只係跟呀婆學下蒸肉餅同蒸下G翼

係喎你有
醒唔起

老姆老母最近睇英劇

真心想買

我老母又係 教咗佢整肉餅，成個星期都係肉餅，想嘔

錢唔係咁晒

獨遊，唔識揸車
最想去小豆島同貓島，但得六日

其實我係黎問推介老母煮乜好

passion 有款紅菜頭沙律好好食, 好有益

我覺得幾值得喎

6日無咩問題, 每個島都係一日

有既 蛋角

你預左之後成個月都係LOOP個樣

好貴喎

有無人食過咩金鴨薯片
係咪真係好好食, 75蚊包都有人買

其實好簡單, 你補多句, 我鍾意餐餐都唔同
餐餐唔同, 想做屎你老母咩

A仔你幾年前對腳都幾幼

建議你唔好推介喇

邊度睇

d相有腳睇架咩

摩洛哥沙律？ 有牛油果？

講完佢就鬧，煮飯好辛苦架，又要諗又要&#%$-#@+....下刪一千字

牛油果正

好肥

牛油果正x2

我老母成日睇明珠D教煮野節目
學人拎D蕃茄磨菇露荀去焗, 加左勁多鹽同胡椒上去
一食咸撚到仆街

邊度睇x2
想J腳

係咪好不安

焗大蘑菇

同埋你著M碼就咪鬼話自己肥啦

成件事已經錯哂 蘑菇

你睇緊乜野啊姆姆豬

問題：有咩方法係減肥但唔會變肌肉?

利申：之前跑步依家大脾肉實到不得了，啲人話實肉仲難減

起緊你底 你個遊記

做手術

做咩手術可以減

有講我著咩衫架咩
幾年前我自己都唔記得寫左D乜
同埋D相睇返覺得好柒

錢錢錢，錢～～～

乜Q胃繞道之類

Ching你不懂吃啊

咩咩咩黎？縮胃？

你覺得有肌肉先算喇~

在眾多減重手術中，腹腔鏡胃繞道手術為現今世界上減重效果最好的手術，且能有效治療糖尿病，成功率高達80%。胃繞道手術是綜合限制式及影響吸收式的減重手術，既可縮胃減少胃部容量，降低食量，又可透過繞過十二指腸，影響腸道吸收，達至顯著及快捷的減重目的。不過，術後患者要長期進食維他命，以及定時覆診，檢測是否出現貧血問題。

好似有道理

你件Tee
利申痴漢

屌, 我自己都睇一次個遊記先

今晚一齊跑步?

腦豆date人